上海地鐵杜絕擾民行為 禁乘客使用手機喇叭

早前京滬高鐵宣佈推出靜音車廂，乘客不可在車廂內使用手機等發聲裝置，現在就連地鐵公司亦都仿效跟隨。日前上海地鐵宣佈，由 12 月 1 日起禁止乘客使用手機、平板、智能手錶等電子裝置利用喇叭播放聲音，當地交通委為了配合這安排，亦修訂了《上海市軌道交通乘客守則》。

上海地鐵表示，乘客在車廂內飲食和使用電子裝置播放聲音，會由工作人員或執法單位進行勸阻或檢控。乘客亦可以直接打上海地鐵監督熱線，舉報他人在車廂內進行的不文明行為，而車站的服務人員會盡快前往處理。中國傳媒引述網民指，近年很多乘客在車廂內以手機喇叭播放抖音、快手等影片，對他人構成騷擾，相信新例在 12 月推行後，上述困擾會大大減少。

強權有強權嘅好處
民主有民主嘅壞處

香港政府完美集結哂強權同民主嘅壞處

屌

次次見親有人手機廣播都係播緊講普通話嘅節目

難得德政喎

吊, 係班死老野, 大媽唔識用藍牙
應該出返d有耳插既機種

駁吾刀

真係駁唔到

港鐵附例都好似有寫

Sad but True

其實個d人面識別信用系統,對d無文化既廢老真係好撚有用,犯法拉你都廢事直接係電話同你收錢,唔比你邊度都唔洗去

g那人把口仲嘈過喇叭啦

無得駁

完美答案

應該學嘅唔學
唔應該學嘅就學哂

德政

文明過香港

人地地鐵有公安
（唔係話讚 正如上面講 極權既好處）

賤種都係開到大大聲

香港邊有民主?

真 日日搭車啲阿叔一定播到大大聲

中國人就是要管.jpg

真係無講錯

佢地係唔撚會用嘅
話聽壞耳

到時爆到上政總, 林太自身都不保

我月票到下月4號, 唔去啦, 命仔緊要
最多咪deload下

佢地開到咁L大聲, 隻耳都壞閪左

d微信撚播錄音真係好難頂

立完有無人執行先得架

冇民主但有民主嘅壞處

2者冇衝突

壞處：浪費你時間俾票你投
但永遠唔會選到

支那人 是需要管的！

係上海北京哩d大城先禁到，你係2 3線城市地鐵屌人開speaker人地打9你打都似

點解唔禁周街屙屎屙尿？

幾時到香港呀屌你老母香港班垃圾廢物

agger，建議自動辦識，用返支那話廣播叫佢收皮

有線耳筒最平幾蚊條

聲紋分析

支那人就是要管

香港跟機啦

本身都撞聾，諸多藉口

你漏左
集結埋西方既左膠泛濫成堆港女同東方儒家既老人父權政治壓迫

呢樣又唔學？上面都間中有德政，香港政府就係好嘅唔學學衰嘢

駁唔到

上海咪得囉+1 老老77 深圳都唔得

咁樣只係佢做完99件錯事之後第100件咁啱係好事
同極權本身係好定唔好無關係

下次d死廢老一嘈就讀段野俾佢聽,問佢係咪想反國家

香港更加要全面引入，重係要所有交通工具都要引入
最好，連傾偈都唔俾
我坐巴士,經常都愉到大聲講電話、長時間傾電話和一齊傾偈

又幾好喎呢個政策, 估唔到大陸閪有時都幾識撚諗下

政府唔想做嘅政策：市民未有共識，要充份平均各持份者嘅意見
政府一定要做嘅政策：我地會迎難而上，脅迫政府嘅行為唔會得逞

試過有支那女人大大聲講電話 行去屌鳩佢佢無野咁走去第二格繼續大大聲

但我見開播蕭山同袁巴

雖然日本都唔俾人喺車廂用喇叭
但未至於去到篤灰咁癲
中国又然

仲有電動單車同電板
支那同外國成行成市
香港反而唔俾用

可以打9你

只不過係,後果就
更何況,中國係乜野國家,大家心知

宜家好多機冇左插

通常執政都係離地
除好似外國咁首相都係搭地鐵返工
否則極權左都唔知人民想要乜

佢個廣告都淨係叫人細聲啲

播錄音都算
仲要重覆播十幾廿次

啲傻閪錄完音又自己播返出嚟 又大大聲
好撚嘈

禁喇叭 而且應該要去除聲帶先得

播計時炸彈倒數聲

職員見你抱bb
甚至會叫你去坐
叫人讓座比你

講普通話及廢老不在管轄範圍之內

都係死廢老

我日日都屌我條女係街開喇叭睇fb
勁撚老尷
幾時香港實施

如果香港有
仲要係判處死刑
你話減少左幾多廢老對社會係咪好好呢
生果金又慳返社會又逐漸趨向和諧
慳返嘅錢唔好講東大嶼
西山嶼填埋都仲得

嗰啲死人笑聲
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
煩撚到閪咁

秒左

香港呢方面真係好落後

唔好死刑 最好係可以腐乳其他人權利可以打柒佢制止呢啲閪行

又邊位高官家人坐地鐵比人啲手機聲影響到呀

嗰啲係潛規則

黨鐵應該效法搵佢係架車到捉人

民主政府通常做事較慢 因為要跟程序同顧及民意
獨裁政府想做就做 速度快 但只會顧及小部份人既利益
你老尾香港政府又慢又垃圾

岩 等呢件龜頭可以做返d 有意義既事

依樣又ok喎

文明過香港
發覺港共廿幾年黎根本係有心拖慢拖低香港，令人覺得支陸好過香港

有話佢好咩？只係話佢有好處咋嘛

好到肉

做好事既同事必然伴隨無限量倍數既壞事
呢個情況下既好事同壞事不能分割
根本係同一樣野黎
所以我覺得連好處都唔係

正如你唔會話飲消毒藥水落肚可以殺菌係好處
因為成件事係必然伴隨更壞既結果

根本應該要自律嘅野就一定要人白紙黑字寫到明先得
文明大國

有3.5mm嘅年代無廢老開大speaker睇抗日神劇或者睇AV咩

但都係一個好處嚟喎，反過嚟講，一樣嘢唔會因為佢好嘅地方多過壞嘅地方就唔理佢，佢係就係

一樣嘢會伴隨住更壞嘅結果，都唔可以因此而否定佢嘅作用

我只係獨立噉話極權有樣好就係做嘢快，但佢做啲咩，係好係壞唔喺我評論入面

我都明你想講咩，極權做嘢快同民主做嘢快唔同，我都知兩者有分別，但我只係純粹話緊做嘢快依點，如果你係指要連埋個結果同影響噉我就認同你

狗鐵欺善怕惡邊識屌廢老

佢地話唔鐘意耳筒，寧願細聲d都要開喇叭

以前喺大陸搭過高鐵，有啲撚樣真係黐撚線

大大聲講嘢同開speaker播片，當正部車係自己屋企咁

你咁講其實都講得通 事實上係觀點與角度
我意思係係一個大少少既angle睇落去
極權既好影響同壞影響係同一nature可以抵消
而抵消後壞影響依然大無限倍
咁個"好處"in a sense其實係人血饅頭
巨體咁講 極權殺左好多人 有機會下個就係你 亦會剝奪你其他自由
咁樣禁止公眾地方用喇叭比較起黎就太微不足度
因為你都可能俾人拉左 就算條街靚哂都唔關你事

相反有啲處境好影響同壞影響唔係同一nature
例如走堂雖然整體係壞多過好
但係走左堂多左時間休息 呢樣野同個grade差左係兩樣nature唔同既事
咁就可以算係好處

民主都可以處理呢啲嘢㗎
咪由立法機關草擬返法例囉
獨裁只有壞處冇好處

支持，幾時喺香港實行。

香港政府到底點可以做到咁

想做就講理念
唔想就講程序

九成十都係阿叔大媽

其實直情唔應該比人講野添
有次見到有人推住個喊緊既bb入靜音車廂
香港人真係完全無係公共交通工具安靜既概念

依個哥仔實兇死班廢老

香港係交通工具應該禁埋剪甲 罰班仆街睇智叔門徒果幕一千次